# README
## Πρότυπο σε LaTex για εργασιακή αναφορά
Για χρήση του προτύπου αρχικά το κατεβάζετε:

`Download as zip` ή `git clone https://github.com/k-kell/ntuaclass-casual.git`

### Compile κάνουμε μέσω του `pdflatex`

Η τυπική δομή του φακέλου είναι η παρακάτω:

```
├── bibliography.bib
├── chapters
│   ├── 1stchapter.tex
│   ├── 2ndchapter.tex
│   └── 3rdchapter.tex
├── images
│   ├── a3.pdf
│   ├── ...
│   ├── ress.pdf
│   └── ress.pdf_tex
├── main.pdf
├── main.tex
├── ntuaclass.cls
├── ntualogo.png
├── plots
│   ├── 10_0.2_0.77_0.24.csv
│   ├── 15_0.2_0.77_0.24.csv
│   ├── 5_0.2_0.77_0.24.csv
│   ├── ...
│   ├── example_plot.tex
│   ├── gnupscript.gnuplot
│   ├── gplot_example.pdf
│   └── gplot_example.tex
└── README.md
```

* Στο `main.tex` επιλέγονται οι μεταβλητές που αποτελούν το εξώφυλλο (τίτλος κτλπ., τα ονόματα είναι αρκετά self-explanatory) 
* Στα `*chapter.tex` γράφεται η εκάστοτε ενότητα (κεφάλαιο κτλπ.)
* Στο `bibliography.bib` μπαίνουν οι βιβλιογραφικές αναφορές σε μορφή `bibtex`
* Αν δεν θέλουμε βιβλιογραφία κάνουμε comment out την εντολή `\printbibliography[...]`
